share下幾張係克羅地亞Dubrovnik影既相

其他未執 又忙又冇心機
歐洲啲旅遊勝地係咁上下 搞到冇乜心機 遲下再去下落後啲既地方算

ig

flickr

…

陽光底下既貓真係好靚

山上水遠去到 到到都係遊客 清晨先街拍到 所以最後都係影番喵喵

好想去呢度

唔推介歐洲啲旅遊勝地 真係到到都係遊客 除非你想影遊客啦

歐洲有乜地方好去

條仔

黑山kotor

本來想去埋 但唔夠時間

有冇大圖 想做wallpaper

50mm?

去Flickr應該down到

係 zm50.5

玻大俾負皮

你閂左個下戴功能

sor 我番去搞搞

不如你直接quote我個po 入面條link download到

圖個條link

想要圖個位

多謝巴打 已用 希望唔好睇落咁gay

好gay

個景好靚嘛